有冇人覺得啲人做七仔麥記 洒店bellboy 成日係到講（我間公司....）好on9?

你估你係老細咩 柒少陣